點解2手 RS5 咁平?

睇緊2011, 12 嗰堆, 廿五萬有找, 馬力強, 雙門跑車, 流線外型。係咪多野壞, 所以咁平?

試下咪知

同c63個啲都叉唔多原因 cc大無乜二手市場 買得呢啲 第一手都踩殘哂

其實冇伏
我放左架2012 panamera turbo 35萬

但買部fd2 都要廿萬
果d 一樣比人踩殘

怕屌牛肺西

BBA大CC引擎整起上黎好麻煩同貴，舊左仲麻煩，我通常過保養多少少就換車

25萬洗鬼揀佢咩
咁大cc 皮費重
咁撚大部 跑鬼起直線比你威下囉

原來都係驚易壞同牛肺
不過呢個價位佢個外型真係無咩車及得上

屌晒巴下次放車講聲
5年pan 350k

7年都黎緊, 點計數

中港車賤價是常識吧